金鐘地鐵站有人訓低

今日六點幾鐘金鐘地鐵站

不安

好一個市民，雖然係暈左，但依然保持住風度翩翩

黎料

左腳隔離白色嗰舊咩嚟

紙巾掛

條女對腳好正

我屌sa你哋班YellowNazi老母

應承我 推爆佢

手足